［電磁感應］如果條女有穿陰環，我碌鳩鑲咗磁鐵珠，我扑佢時係咪會有埋電擊效果？

最衰霍金死咗，唔係可以問佢

霍金d性幻想都唔小野

好似會屌到著火

不過啲珠同個環撞到應該痛到仆街

改變左磁通量

物理奇才

即係應該會有電？
我猜想冇錯？

黑洞會擴大，之後會吸食你

放射白色物質分解黑洞

冇用，過多陣黑洞都會吞噬白色物質

留名學野

陰環排成線圈
應該真係可以切割磁線 發電

拎架桿機
一邊夾住條女個要
一邊夾住你仔撚當桿支

小心射精時觸電

駁埋電線就係發電機～

大佬呀！你都要比埋鳩速先計到㗎

做愛發電

性愛發電廠

地球下幾代靠你啦

連登仔就梗係光速屌閪啦

冇女既就屌個有線圈既飛機杯

物理大師